唔見咗銀包求幫手

想問有冇人7:00左右[/ 係新蒲崗 爵祿街(圖圈住個位)搵到個黑色銀包吊住條紅色尼龍繩
裏面有四百五十幾蚊到同一串鎖匙，身份證名寫住麥嘉琪
如果有嘅話inbox我,ig:cocomak66，thx